# Breeze Wetter

Breeze ist eine Wetter-Webanwendung, die auf Vue.js basiert und es den Benutzern ermöglicht, das aktuelle Wetter für eine bestimmte Stadt abzurufen.

![Breeze Vorschau](link_zum_screenshot)

## Inhaltsverzeichnis

- [Demo](#demo)
- [Funktionalitäten](#funktionalitäten)
- [Installation](#installation)
- [Verwendung](#verwendung)
- [Beitragende](#beitragende)
- [Lizenz](#lizenz)

## Demo

[Hier](link_zur_demo) kannst du eine Live-Demo der Breeze Wetter-Webanwendung ausprobieren.

## Funktionalitäten

- Echtzeit-Wetterinformationen für eine bestimmte Stadt abrufen.
- Benutzer können nach einer Stadt suchen, um das Wetter zu überprüfen.
- Anzeige von Temperatur, Windstärke, Feuchtigkeit und Regenwahrscheinlichkeit.
- Mehrere Tage Wettervorhersage anzeigen.

## Installation

Um Breeze lokal auszuführen, folge diesen Schritten:

1. Klonen Sie dieses Repository auf Ihren lokalen Rechner:

   ```bash
   git clone https://github.com/dein-benutzername/breeze.git
   ```

2. Navigieren Sie in das Verzeichnis der geklonten Dateien:

   ```bash
   cd breeze
   ```

3. Installieren Sie die Abhängigkeiten:

   ```bash
   npm install
   ```

## Verwendung

Nach der Installation kannst du Breeze wie folgt verwenden:

1. Starte die Anwendung:

   ```bash
   npm run serve
   ```

2. Öffne einen Webbrowser und gehe zu `http://localhost:8080/`.

3. Suche nach einer Stadt, um das Wetter anzuzeigen.

## Beitragende

Wir freuen uns über Beiträge zur Verbesserung von Breeze! Wenn du Vorschläge hast oder einen Fehler gefunden hast, öffne einfach ein Issue oder sende eine Pull-Anfrage.

## Lizenz

Dieses Projekt ist unter der MIT-Lizenz lizenziert. Weitere Informationen findest du in der [LICENSE](LICENSE)-Datei.
=======
# breeze

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).